開定先，牙朗入五甩大勝摩洛哥

又燈